聖誕流流最忌聽到啲咩？

我講先
啱先飲茶 班茶樓姐姐忙到七彩
之後個男經理突然走出嚟大嗌
「喂大家！今日聖誕節喎，大家做得開心啲」
之後班姐姐睬佢都廢事繼續做野

聖誕裝返支香先啦

成條街都係情侶放閃

蕭生祝你身體健康囉